[緊急]第三次民間記者會

可以先於明日POPO記者會嗎，開個緊急民間記者會:
以我所知，今晚有以下，還有其他請加上:
1. 有警員近距離 HEADSHOT(有片)
2. 有女示威者中彈，永久失明(這不說了TAT)
3. 警員自編自導自演，政府正極盡所能去抺黑，喪失人性 (港台有市民跟扮警員的影片，我只看到港台)
(第3點最好放大，因已有人估計中共會以暗殺警員再嫁禍示威者，先打防護計)

聽日2點好似有